留意到有好多做雞既港女都有邏輯混亂既情況

前排有連登仔話要整個資料庫記錄邊條女做過雞，咁班雞就緊係怯，就即刻話要整多個雞蟲資料庫
但其實雞相應既野係鴨先岩，而唔係雞蟲
而雞蟲對等既野係鴨蟲

老實講乜你地真係覺得叫雞既嚴重性會同做雞相等咩？
如果有兩條女，一個有叫開鴨一個做開雞，你會揀邊個

同女人講邏輯？

兩個都唔得啦
咁撚不道德 污污糟糟

你就邏輯混亂

做生意梗係要記低客戶資料

有雞咁喺連登提出呢樣野，但好奇怪地冇人反駁

明買明賣有乜問題

K.O

我同意呀喂

清心水清

咁你覺得落club浦/one night stand 嗰啲又污唔污糟？叫雞/叫鴨就一定做足安全措施，但one night stand 就未必，只少溝完條女返酒店嗰陣含撚好少戴套

同埋做雞係用個身體搵錢，叫鴨就只係俾錢買服務
而且做雞你要維持生計一定要keep住接好多客，但叫鴨一個月可能只係一兩次
所以我既結論係做雞一定污糟同道德敗壞過叫鴨，我唔介意啲女叫過鴨但一定好介意啲女做過雞